有無人而家長期飲緊能量飲品

長期飲同未飲果陣有無咩大分別 例如redbull果類 會唔會飲完個人醒啲精神啲

小心糖份過多

等糖尿啦

冇飲開飲嘅話轉數會快咗 做運動力量會大咗
飲咗其實係透支緊你體力 要還㗎

即係點 其實我無飲過 想知咁解

定係其實賣個名無實際用途

同咖啡一樣？

吊命水

我覺得冇咩用，過一陣就冇效

Redbull 應該咖啡因高 飲完之後係會精神 心跳好似會快左
但效力完左之後會特別累
我自己就覺得個腦唔會點轉快到 反而如果係考試前飲既話有足夠睡眠仲緊要

寶礦力果d就糖多 淨飲唔做返夠運動會肥